仔多餓死老豆！！！！

個個都覺得其他人會做
所以自己唔去做
唔可以有咁樣嘅心態

只屬於真香港人嘅歌

麻煩各位如果許可嘅話 背咗首歌佢 然後每日2031停低唱呢首歌 令更多人識同一齊有勇氣唱同發聲。

希望我地可以係煲底相認嘅時候 可以再一齊唱呢首歌

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

我願榮光歸香港

要策略檢討，每個禮拜應該揀一個case出嚟跟進，因為資料庫太多冇晒焦點。應該每個禮拜揀一個case出嚟重點全香港人去跟進！

當然其他嗰啲梗係順手順路嘅就每日積極跟進啦！

無人理

咪就係囉

太多資訊
啲人開始消化唔到
個個又以為人哋會去
所以唔參與

推！

推